有時真係好想係咁切洋蔥。。。

頭先切緊煮嘢食嗰時諗緊，如果可以一路切落去會唔會可以痛快咁喊到一場。可惜眼睛太過倔強，眼淚只可以往腹吞落去。。。。真係好唔開心

係澀

盤底的洋蔥像我 永遠是調味品

如果你願意一層一層一層的剝開我的心

恰鳩完me未呀

好想切手指

喊唔出 冇晒動力 我知唔可以咁
但又可以點